iphone點樣downgrade?

好想落番去ios 10 有無咩方法downgrade番佢

得CPU係A7嘅機(好似係i5)可以jb 降grade